可唔可以食野 唔好“jap jap” 聲

點解食野既時候唔可以合埋把口食？
仲要食到 jap jap聲咁
同佢講食嘢細聲啲
佢就屌返你轉頭關你撚事。

其實係咪得香港同大陸人先會食嘢jap jap聲，
鬼佬同日本人會合埋口食嘢
其實香港人可唔可以注重儀態？

我都好憎人食野咁嘈，係動物先會咁㗎囉，正宗支那豬

好似食緊豬嗖咁，記得食野唔合埋口唔會跌出黎嘅咩？

Japjap. gif

以為d廢老最講儀態，點知佢哋食嘢仲大聲過d靚仔

次次對面枱都會食到JAP JAP 聲，唔講以為去咗農場睇人餵豬咁

一路jap仲要一路比你睇到佢𡁻緊咩

Ex係咁 話佢仲話有乜問題 發脾氣鬧番我轉頭